突發！ 鳳德條文宣橋 比食環拆緊！

鳳德條文宣橋 比食環拆緊！

放心你拆一我地貼十！！